有女既男仔實俾女朋友問哩句

哩期大熱都會問：如果黃心穎咁姣你，你會唔會忍唔住？！

如果好似黃心穎咁既女人姣你，你會唔會忍唔住？！

如果有個女人好似黃心穎咁姣你，你會唔會忍唔住？！

諸如此類

如果女朋友冇波仲大獲

忍得住就唔係男人啦

係我就唔敢問 明知聽返黎都係大話 問黎做咩

問左答得好tricky 早知唔問

知唔知人同禽獸之分?

依加問完要唔開心住訓教

想嬲又唔好意思嬲好似好小器咁唯有默默唔講good night low key嬲屌

屌D女人真係麻撚煩
成日問埋呢D西問題
答咩都死

你地班傻閪唔好咁傻覺得男人愛你就唔會出軌啦
就算你再靚再大波 要出軌嘅人都係會出軌

你信男人唔會出軌係你on9

點答？
我都問左

佢成日講：我點會有第二個女人姣呀

笑左

你答得好衰呀？！

咁答唔答呀

男人都咸濕
睇下有無自制力姐！

好有經驗咁喔

佢答 比你吸乾曬咪唔會精上腦 屌咁姐係會果日只會未射精啦？？

屌你呢啲咪低賤既生物囉你老味影衰曬港男

咁即是話 你識做啦.... 但有日出軌 即是你未吸乾晒

屌咁姐係果日只要未射精就會啦
太激動字都打撚錯曬

直接答唔會囉
跟住條女都係例牌講句"唔信你唔會囉"架啦

咁你又假左少少
咁快答

反問：如果有個男人身家幾百億，樣似金城武姣你，你會唔會忍唔住？！

答得快同慢條女都一樣唔信架啦

答佢: 你咪就係黃心穎囉

呢啲時候要答 唔會黃心穎好撚似蔡一智9也不屌何況我淨係對住你先扯到旗明唔明呀港男

正確答案 我揀女朋友

哎 我明既。好難有100%完全信任

我會答
如果果個人幾好都唔係你...無意思呢

根本點撚樣答都會畀條女抽秤

梗係唔會啦BB！

男朋友：好假，即係會啦，早知唔問，好唔開心
你：wtf

屌你咪問番佢轉頭囉
你會唔會好似黃心穎咁琴另一條仔呀
咁囉

啲女人真係on撚柒鳩 講咩答完又唔開心又嬲又盛
根本就你自己要搵野唔開心答乜撚都死

講唔會又話唔信 expect埋好似你講咁嘅on9答案
話佢樣衰又蔡一智咁 咁咪姐係正嘅會照出軌囉 吖又估唔撚到啲女人聽完竟然咁撚開心

利申: 先發制人問咗女朋友會唔會勾引好似許志安咁嘅男人

你嗰三條問題我都要望兩秒先知有咩分別， 對男人嚟講明明三條問題係一樣：有女主動送上門你食唔食？

根本答咩都死

問咗
佢話 賓穎又無你大波又無你靚 點同你比呀？
我思考咗兩秒 又真係 我男朋友呢個極度鐘意大波嘅人應該搵唔到邊個波比我大啦

屌 問完佢即刻發我脾氣。。

佢話唔識代入 話我點解要問 打黎鬧我 cut 9佢線

你都傻嘅 問你如果黃心穎姣你會唔會出軌 咁當然詆毀黃心穎先啦 條女唔追擊就完咗單嘢 如果條女繼續追擊 咪繼續讚自己條女囉 讚完咪無事

咁即係有個靚過黃心穎又靚過你嘅就扯到旗啦係咪呀

假設而無建設性嘅問題，係女人先問得出口

好hurt 點解問下都要比人鬧

可以問番啲女：你會唔會有一日對波又the，皮膚又起哂紋？

呢個答案係最好
有啲野做咗就返唔到轉頭

唔會 因為我好愛你
第二咁撚賤格我做唔出
第三賓穎好撚樣衰

咁樣答有冇位入？

問本身唔係問題
最大問題係答咗又要嬲

如果答係Ali就會呢

你地班傻鳩唔好咁傻覺得女人愛你就唔會出軌啦
就算你再靚仔再大碌鳩 要出軌嘅人都係會出軌

仲快啲落地獄添啦
而家賓穎=淫娃代名詞

女：
你問埋呢咁嘅問題？
哦，即係你唔信我啦！
你唔夠愛我！

咁答盞比位女入
「即係如果有第二個女人姣就會出軌啦」

好似安哥咁答咪得，on9

即係答: 會，
除非我無咗靈魂

舉一反三

出事就話：我壞左 sor

其實真係睇下遇唔遇到令你出軌既人
女仔真係唔好信哂男人 真係好傷
雖然馬明都好傷

除非你是我才可與我常在 啊

真心唔會，
真心好愛男朋友，除左佢，唔會想有第二個。

問番你班女人囉
宜家黃心穎唔係出軌咩?

係，但如果你問我地會唔會食老鼠安，
10個有11個都會答你唔會，
仲要係真心嗰隻

問返佢，有得姣會唔會姣佢鍾意的名星靚仔

頂...以為係自己留言
因為我成日同人講
人同禽獸既分別就係人係有自控能力
可以凌駕到交配慾望
如果唔係同禽獸有咩分別？

指著自己個樣
答:你覺得有可能咩？

但我係想講 呢單野 一隻手掌拍唔響
好多人覺得男方係錯曬咁樣
忽視咗其實女方都係仆街

點解我係女都覺得條問題好on9，又要問又要唔開心，有咩意思
唔知有無絲有同感？

答我又唔係老鼠安，蔡一智咁重口味唔岩我，女朋友最好咪得

其實有冇男人/你地嘅男朋友，係好憎呢啲姣婆？

問咗 條仔話唔會
因爲佢話我正啲
我信 ！

啱啱條女先問完

我答：我個樣夠哂安全

殘體仆街

我同fd講「如果我係許志安我都會頂唔順啦有人送上門喎仲要正過另一半」都俾人屌 話咩偷食就係唔啱乜乜乜 心諗如果你係男人你老婆係princejoyce又會唔會咁諗？

利申:絲

孟子都死咗兩千幾年啦 做人唔好咁離地啦
個社會都唔同哂 高舉性慾 隨便上個網就睇到咸片
分分鐘孟子係呢個時代出世既話佢都係條大慾蟲
唔好讀中化讀到上哂腦

講得出呢句就知你係女人
如果男人可以完全控制性慾，你班女人晨早收晒皮冇運行啦

許志安真係好撚仆街架 累人累物

俾著係我可能都會偷食，但我唔會話偷食係啱

唔係掛 咁樣衰
要偷食不如揾個正啲

彭于晏撩你
班港女咪一樣腿張開

會忍住唔係有人既地方搞
番到私人地方做咩就真係關你叉事

你問番條女有型想錫你 肯唔肯？

可能馬國明果關已經未過到。

答左條女，我唔會俾自己身處一個咁危險既位置，過關。

做下實驗咪知囉

琴晚問完被個死佬執咗劑

心穎都唔夠你淫啦

問來都自欺欺人
不過女人就係咁

我問 有得比你屌黃心穎你屌唔屌
佢答 唔會 係都屌佢家姐啦

D女鍾意聽大話咪講佢聽囉

試話 屋企果個正咁多 高下立見
我唔會同個賓妹有關係囉

唔會 鮑姐就會

利申: 喺的士已經瘋狂渣波 仲使諗

其他人好難講
賓妹機會就細啲

係，我老婆都問我

食你仲係禽獸 唔食你連禽獸都不如

如果你問 黃心穎 我一定答 唔會
第二個就難講...

講得出呢句就知你係賤男/雞蟲
如果個個男人都咁易俾人冧掂，呢單就唔會係咩咁突出嘅新聞啦，日日睇下邊個俾人勒索唔好？
你呢句同成龍話佢犯咗所有男人都會犯嘅錯有咩分別？
自己衰就想拉哂所有男人落水？

利申：男，拍拖9年都冇犯過“所有男人都會犯嘅錯”

你平時係死魚咁，比咩人姣都奶野啦
你試下平時姣過雞wing?雞wing係的士騎上去都推走佢呀

然後 你嬲左佢

答：只屌你一個

咁姐係如果有條女靚過賓穎 佢姣你你就會忍唔住啦

我真係問咗

好彩條女有波。。。不過唔識答都係死
會答佢黃心穎咁樣衰成個賓妹蔡一智咪搞
(呢句真心話，朱千雪我就上)
條女下一句就會話即係你覺得靚女就會上啦

有聲

點答都係死
話佢樣衰又會問另一個你覺得靚忍唔忍
通常男人都唔會第一時間話
邊個都唔會
我只愛你一個

點答都死仆街

標準答案： 願可做你腳下那堆爛泥

會唔會係因為你冇咁既條件去"犯錯"

要先發制人
當問你呢個問題既時候要爆seed
話我咁愛你 你竟然咁唔信任我問我呢個問題
我以為我地既愛已經超越左肉體 係心靈上赤裸裸既交流 無其他女人可以做到 我對你好失望
之後就可以唔理佢 可以安心做返自己野

唔撚洗問啦
條臭鳩冇女上身咪助養下cosplay雞
送錢畀隻雞洗
仲要大大聲話自己已經比其他男人好
收皮啦 有能力一早食撚咗人啦
冇機會姐 男人正臭鳩

講真 許志安係非戰之罪

你咪教下你條仔答囉，係度叫哂春做乜柒

自己垃圾就想拉所有人落水，人地話無做過就話人無條件先唔做，講曬

有一時三刻嘅非份之想正常，但控唔控制到自己就係你嘅問題

面對現實啦
自己下賤仲唔相信其他人唔下賤
係都要自我安慰

屌！咁你姐係唔信啦 唔信就咪柒問啦

你問呢句同on撚柒鳩女人問頂唔頂到一樣，唔明有乜咁自豪

你面對現實啦
冇條件犯錯同唔去犯錯係兩回事
你諗下自已係邊隻先啦

即係話你條女係雞
咪死得仲慘

無圖你話大樹波籮咁大都得啦

問已經on9 ，仲要 low key

話唔會囉 點會死

少年你太年輕了，我幾時都認為人比禽獸更恐怖

嘻嘻嘻嘻……

申：gf問ed

世界上最醜陋最禽獸既正正係人

有。真係有問。

以前都會玩下野咁答嘅
『就算食都食乜乜乜[人名]啦』

依家會直接答佢
『無 得你一個 被人flirt 都會拒絕』

其實拒絕有幾難
我坦言我都中意大波妹
但係自己有女人 就唔好搞咁多野啦
唔係真係以為無人知呀？
有時望下圖咪算囉

冇男人唔係咸濕 十個有八九個
剩下一個就係gay 的

題外話: 所以真係好憎嗰啲所謂嘅正人君子 屌

啱
但你都答唔到你同禽獸有咩分別

話根本唔會同其他女人出去食飯，從根本堵截

但係老鼠安對住個男人玩提子咁多年 好慘嫁
突然黎個小西瓜 點忍得住唔試下
試下換做張繼聰 我老婆係淫Kay
黃心穎點姣都趕住翻去砌老婆

咁你控制到自己未

女仔問得呢d問題都係想要安全感，如果條女係真心愛你，你答到點假佢都信㗎啦

鬧自己條女戇鳩鳩、話有女禽點會唔受、仲要好自豪話係男人嗰班，你估喺香港地女人受既誘惑會唔會多過你啊？佢可能都為你而避開左，就算唔避，你都千其唔撚好怪佢出軌啊。
鬼唔知偷食新奇刺激咩？個問題根本係你有女，就唔應該比自己處於咁危險既環境。比哂位人上仲扮哂委屈比人姣乜乜乜，垃圾。

一片真誠與真心，不及鑽石與黃金

大家識Do

我答你後者囉
咁又點，我又唔會有咩向你證明

喂，我只不過想表達唔係所有人都好似你地所講嘅咁下賤，咁控制唔到自己
叫你地唔好肆意拉哂所有男人落水
又唔係要討好你
你要堅持自我感覺良好嘅話我都吹你唔脹

同埋寫啱啲字啦，自己唔係自已呀

尋晚答左佢 鍾意大波但唔鍾意人姣

我個人比較理性
唔會話用咩道德去控制
純粹同自己講隻臭雞9成9有病咁就可以stop自己

美女除晃，食咗先講

如果大劉包女人 有幾多女人可以頂得住 一樣

諗多左 人一生數十個年頭 我相信有大部分時間都係正人君子 會選擇愛老婆愛家庭
但總有某段期間會迷惘困惑 走錯路
就算清醒翻回頭 以前儲落既優點都會比一次缺點cover晒
師兄你可能思想近女性多啲
男人唔只十個有九個咸濕 性同愛都覺得可以分開
同第個發生性關係唔等於愛佢
但女人係接受唔到呢個concept

咁你就唔好係到扮聖人啦
你冇能力咋

可以打J

咁又真係唔會 以樣論樣的話

冷靜啲啦

咁你會唔會勾引許志安？

所以我先下手為強 叫佢學黃心穎咁姣我 winwin

我有問

係 但好假做唔出

「男人唔只十個有九個咸濕 性同愛都覺得可以分開
同第個發生性關係唔等於愛佢」
鬼唔撚知咩，但唔通要你愛第二個先可以唔接受啊？大佬你瞞住我屌第條女都好嘔心啦，掉番轉女人出軌都即刻比人叫中出即飛啦。

「都話咗你哋啲男人唔會專一！」

唔使女朋友解釋，我當然已經知咩事，即使男主角唔係我，世間上嘅女朋友都會幫你自動代入，好似偷食嗰個個係你咁。

「都話咗你哋啲男人鍾意大波啦！做女人真係慘，你哋同後生過自己廿年嘅偷食都仲得！」

「身材」、「年紀」，「新鮮感」，所有女人嘅敵人又再因為一單娛樂新聞湧晒出嚟，又再擔心自己另一半終有一日會忍唔住出軌。

呢個時候，又係要安慰女朋友嘅時候⋯⋯

我：「雖然單新聞好轟動⋯⋯『唯獨你是不可取替』嘅童話又再消失，但人哋還人哋，我冇偷食咪得！」

女朋友：「今日冇，廿年後都可能會！」

我：「咁廿年後妳先再嬲我啦！」

至於年紀，女朋友話敵人真係防不勝防，如果我第時偷食一個細我廿年嘅女人，個女人依家只係八歲嘅小妹妹，仲讀緊小學⋯⋯成件事好難想像。

我只能夠話：「我唔會偷食！細我廿歲定大我廿歲，都唔會！正如妳依家都冇同一個大妳廿年嘅阿叔偷食啦！」

女朋友：「一日未發生，都唔可以咁肯定，夠冇人估到佢哋會咁啦！」

然後，女朋友又會歸咎一切去「新鮮感」。

女朋友：「幾幸福都好，感情都會悶，一悶就會想搵新女⋯⋯定律嚟改變唔到㗎喇！一有新女嗲吓你就失去理智，『反抗』唔到啦！」

面對女友呢個「人哋錯你都會錯」嘅邏輯，點解釋都冇用，我唯有用最後一口氣講：｢咁即係妳都會啦！唉⋯⋯我帽已綠！」

女朋友：「我唔會！」

我：「妳唔會，咁妳都唔可以諗我會㗎！公平咩！」

世上有好多偷食嘅人，但都有好多專一愛另一半嘅人，再討論落去，都已經冇乜意思，感情的確係無法預計，所以我最鍾意一句說話：

「做好傷心嘅準備；珍惜每一刻嘅幸福」

如果我偷食，以後就見唔到女朋友笑住抱住貓嘅樣；
如果我偷食，以後就唔會再有一個咁支持我嘅人。

諗吓對方陪你經歷過幾多嘢，捱過幾多辛酸日子，呢啲係｢大波」、「新鮮」、「後生」都無法取替。

頂你寫字你又寫錯
自己打嘅字你又睇錯
我話後者喎，你再望下自己前面嘅comment後者係指咩好冇？

到底你為咗唔面對現實可以去到幾盡？

一個身體 一個身心靈
同樣不能接受 但嚴重程度不一樣

物以類聚比人帽唔好怨

我只會答一句鯉魚門

好彩我女朋友冇問，好明顯佢知道自己正過賓穎

老鼠安為全港男人帶黎煩惱 食蕉啦

我未出聲男朋友已經屌9許志安賓穎

冇問過男友

咁老點同我男朋友比呀

知唔知結婚既誓詞係咩
咁不如唔好結婚

係哩度取經啦⋯⋯

咁認真🤔🤔🤔🤔

你同成蟲有咩分別
做錯野就會話 犯左全男人都會犯既錯
無駁頭腰骨

雷莊𠒇[註 1]（英語：Juliette Louie，1994年6月13日－），2017年度香港小姐競選冠軍兼最上鏡小姐[5]、2018年度國際中華小姐競選季軍得主。

巴打，呢個冠軍添喎，有興趣？

咪就係 又黎假設性問題

但係我身邊識嘅女仔朋友出軌都分到性 同 愛

為咗唔想自己男友諗得多 而選擇唔講 但係又會問我 其實啲男人係點諗

我都唔知點答

其實最嘔心 係當年前度女友精神出軌
佢同我上床嗰陣 太high 嗰陣 叫我做第二個人個名

咁我又無話女人絕對分唔開

我想表達嘅係 女人出軌易過男人 仲會有n 個理由走得甩

呢個都會覺得你好假！原來你係咁假嘅人

咁咪要好多謝你 以為自己邊個on9 全世界女人等住比你屌咁

比人問左，我答佢：
你會唔會太睇得起我呀

男人選擇信任 女人選擇懷疑

好彩條女大波

屌啲竹昇妹真係麻煩

答佢
屌你係有感情
屌佢只係泄慾
唔同架傻豬

直接問返佢：乜你覺得我似d咁既人咩？
佢答覺得即刻嬲

係啊 Sammi唔好怨 馬明唔好怨
係咪咁講啊

所以應該答會

希望你可以繼續堅持自己原則 唔好犯低級錯誤 加油

Gay test

所以問嚟想點

問左，直接無視左我覆第d野

下一句 : 我就係禽獸

ching中曬

黃心穎主動幫男chok JJ

車入面 普通男人應該都會享受左先算

問返佢囉 如果有彭干晏撩你 你會唔會落搭

呢個答法=自殺

我答左有冇諗過我係馬國明

屌 我果個都係禁答

第三點可以省略講多錯多

忍得住，對得住自己個女人先係真男人
忍唔住既只係一條臭雞蟲

邊會答唔會架
性無能定當條女戇鳩

唔好問d假設性既問題

彭于晏出手卒碟 班女一樣會爽左先算

成個連登係咁吹係男人點會忍到
成班仆街仔
成夜係咁俾佢問，你忍唔忍到，係男人都會偷食你有冇

君子不立危牆之下
佢唔係錯在最後忍唔到
係錯在明知咩事+朋友提哂水都要擺自己喺個咁危險既位度
唔係一時衝動

約多幾約，見多幾見就話佢係special

真係有問，好難唔問囉

哩度都係增加男女間既話題之一....

但可憐了文文同明明

實話唔會格
到時只係我同你唔夾
唔關第三者時
然後分手第二日畀人射得滿滿

巴打咁講就唔啱啦
On撚柒鳩女人問依句因爲佢on撚柒鳩搵位做你
我問依句係有先見之名先發制人

如果係我
俾對波咁樣壓落嚟我都未必頂得順
不過如果男朋友變咗老公就要另計

先見之明*

話會忍得住唔通又100%信咩
黃心穎夠話唔會搞有婦之夫
結果係點？
真係問黎都多餘
憑自己相處間觀察係咪好男人好過啦

咁咪同佢講如果你係男人就會偷食 叫佢轉Les囉

又係到合理化出軌呢件事
你唔代表其他男人呀 收皮啦
祝你每次拍拖結婚都戴綠帽

不反抗，不主動，只享受
做法會同安仔一樣

好肯定咁答唔會咪得囉

答得咁快 你有無認真諗㗎?敷衍我?分手呀
你諗? 點解要諗呀? 你猶豫?賤男人死厹

我唔直接答你
利申: 我唔係一個壞左既男人

唔係唔敢 係直頭唔會問啲咁on9既問題

答佢: 睇到老鼠安下場就知死都要忍住啦
心諗: 痴撚線點忍到，立即就地正法

知
禽獸會好好利用每個機會
人會放棄機會

我係絲啊on撚9

收撚皮啦 就係你呢啲柒頭成日係度呃神騙鬼
搞到啲女人真係相信呢個世界有愛情
到最尾咪毫無心理準備咁被人Hurt死
鹹濕咪鹹濕 出軌咪出軌
一早有心理準備好過完全信曬一個人然後跌落谷底啊 你老母

屌你都幾撚好笑架wo
自己做唔到又想拖曬全世界男人落水
想個個都好似你咁賤格

你呢啲柒頭就收皮啦
就係你呢啲人搞到啲女人真係信男人
到最後毫無心理準備咁被人Hurt
你唔撚知由充滿希望一下跌到絕望嘅感覺有幾痛幾想死 就唔好係度害人啦
大把人就係咁樣被你害死

你咪就係我既黃心穎囉

我祝你搵到愛人然後完完全全信任佢
最後被佢呃吖

咩我做唔到
對住愛人以外嘅男人一啲感覺都無

但係男人就係咁㗎啦 性愛分開嘛
我鍾意你唔代表淨係想扑你
或者你唔好扑咪想扑其他人

我就接受左呢樣嘢嘅
所以就算條仔真係出軌都只能怪自己唔夠正
但係好多女仔都仲對愛情有希望
淨間真係出事佢地接受唔到點算

你害死人我問你點撚算啊

你自己唔帶眼識人，係到發癲怪得邊個
你自己明知條仔係咁既格，都仲唔走，咁犯賤又怪得邊個
放下，自在。

女人一樣會出
唔洗用大字講啲啊媽係女人既道理

收嗲啦你班臭閪，成撚日喺到假設、幻想
呢D咪就係你地唔信任既表現囉
靜啦屌你老母

我無被人帽過
前三任都係好仔（未出軌）
但係拍太耐就會有機會出事 所以係最甜蜜嘅階段散先係保存美好回憶嘅最佳方法

真係好撚岩聽
我想貼大字報

而家大學啲hall 真係好淫亂

呢度有一件搶人男朋友
但係隻臭雞係7嘅

你有被男朋友問過呢啲假設性問題咩？

男人根本唔會問啲咁on9嘅問題

唔係啦
唔信任根本就唔會敢問
我連問條仔愛唔愛我我都唔敢問
我係垃圾

所以男人會受傷

呢種先係正常有原則有道德底線既男人 先值得另一半用一世時間去愛 用碌鳩諗野既男人咪撚溝女害鳩人

女人真係好古惑

笑死 許志安係4月16號之前夠係同sammi一齊廿年既好男人啦

無事

聰明既女人係好過戇鳩既女仔
戇鳩既 你呃都呃到覺得自己好白痴
聰明既唔使呃 一係直接講一係識藏住扮唔知

都過去了。依家嗰個對我好好 所以唔會對佢唔住

就算真係有個大波妹騎落來
我都會叫佢唔好

利申 上次就係咁
嗰下隻手唔知放邊好 一推就捉我隻手摸佢波 大力推開又驚佢跌落地下撞到頭
好彩有個老友幫手拉走
自己就同女人備左案 以後唔去飲野
不過我女人嗰陣都嬲咗幾日

警醒世人三件事

- 有時有啲女人發酒瘟真係痴撚線
- 巴打老死嘅重要性 一定要拉番未清醒嘅巴打返來
- 唔好以為唔係獨處[1 on 1] 就無事

女人就係咁既 點睇都應該要獎勵下
點知仲要嬲

好彩自己大波，發生機會係咪細啲

問嚟都戇鳩
答得唔好又唔開心一輪
佢要出軌嘅
講到你天上有地下無都可以照搞女人
你班傻閪唔好咁天真啦

大波過佢驚閪咩
利申200kg

作為女朋友，經過賓賓件事，發覺得閒學賓賓姣下自己男朋友係好重要

其實問黎真係多餘, 唔去到果一刻都唔會知
我覺得生理反應一定有
但問題睇佢有幾愛你, 有幾唔想失去你, 有幾關心你感受
如果佢真係好愛你....
一來佢本身唔會俾自己暴露係呢D環境/唔會搭上呢D女
二來佢真係可以理智戰勝下體.....

but nothing lasts.
愛情既野好難講, 今日佢唔出軌, 可能將來出軌果個係你...點知姐...

我呢句同成龍嗰個差好遠，我從來冇話叫雞/出軌係啱，只係男人好多時對女人好唔多唔少都係因為佢係女人，呢個係天性，講到尾都係所謂嘅交配慾望
唔使講到又叫雞又出軌咁遠
上面嗰個講冇自控能力就禽獸，咁咁多男人打J唔通佢哋又全部禽獸

老鼠安 跟本一早安排好左 2人獨坐
只係件事 計漏左個司機

所以不存在 突然食波餅 或者 突然被打飛機
不過反正有人出手打飛機 就爽左先再算

都係果句 如果連登仔坐坐下的士被心穎 劣9
9成 唔出聲唔反抗 1分鐘內投降

我冇話全世界女人都等住俾我屌
係全世界大部分男人都想屌女
我呢句唔係講緊話個個男人都精蟲上腦見到女就想屌
而係好多時女人先天嘅性別優勢其實都係受惠於男人嘅所謂「交配慾望」
一個毒撚同一個靚女搵你幫手，大部分男人應該都係比較願意幫個靚女多啲，唔係話你幫女人就一定係要同佢上床，但「呢個對象係fuckable」都係男人同女性比較好嘅一個誘因

你大波唔驚

咸片還咸片 出軌還出軌
唔關中唔中化事 做人有啲原則有啲性格

你地d男人精蟲上腦再賤格都做得出架啦

利申 設計對白

我係男人
或者我表達得唔清楚
我所表達既意思唔係完全控制性慾
而係當你作為一個有婦之夫 有家室 有個愛你既人
你因為性慾導致傷害到人 咁同禽獸係無分別

如果單身寡佬你中意叫雞都話之你 但你有老婆
係一段關係入面就應該承擔番責任
呢啲先係真正既男人

我控制到 而且唔止一次

講大話死全家

答返佢 假？乜原來妳覺得我對妳既愛係假？

扑住野分手？

道德高地邊個唔識企
自欺欺人邊個唔識
我又真係好想睇下有個又索又淫喺唔駛負責任同冇風險既情況下主動嘴你摸你有幾多男人真係可以推開個女仔

利申 冇出軌過，但我相當懷疑自己會唔會頂得住，所以唔會俾自己有咁既情況發生(i.e.飲酒，單獨送女仔返屋企，同女仔有身體接觸)，當然我本身個樣同條件都幫到我好多

咁我同意嘅，只係我對所謂「凌駕交配慾望」同自控能力呢樣嘢有保留啫
所以君子不立危牆之下

真, 生得好有安全感已經贏一半

呢個時候你要扮晒好唏噓咁講：仲以為你好了解我，居然咁白痴既問題都問得出，唉！

岩呀，屌d女人 真係麻撚煩㗎

知呀.所以呢?
人人結婚都會講.咁請問點解又有離婚呢樣野?

on9 靚過佢嘅朱千雪當年季軍咋，張名雅拎冠軍添
邊個靚啲用下你對眼睇啦
食過有50k訂閱嘅utuber都好撚威 你仲唔去屌catgirl？

答案係我唔會同個異性單獨坐的士，所以唔會比呢d事發生

啲女人真係好麻煩，問埋晒啲無意義既假設性問題。
咁我地男人係咪要問返你轉頭你明明有我係咪都會走去姣其他仔？

點解你地咁撚怕女人
我答：梗係食啦你都戇鳩，我係車上面就扑埋

佢難分我真與假

正解 我都咁樣講
最緊要令佢分唔到真假

喺我律師嚟之前我唔會答任何問題

臭雞

答佢：忍得住,一諗起你咩性慾都冇哂啦

答得快: 即係你都冇諗過，講大話呃我啦
答得慢: 咁都要諗，即係唔係真心作故仔呃我啦

我話佢樣衰 又係你自己講名氣講個朵
明唔明白我乜意思呀 即係有朵=/=真係靚呀 柒頭
用埋佢嗰年邊個拎冠拎季都唔明白 on9
唔洗負責任係因為好彩你唔係馬明鬼唔望有一日你條女咁做完之後揾你接手
我就覺得佢樣衰 你覺得靚係你嘅事，講我老母都唔知你做乜撚
夠淫就得，你碌鳩都幾cheap

請分享下.... 勵志下我

你地都傻既
咁回應 大多數會嬲會唔開心

佢淨係覺得馬明好慘

1.無話過一樣呀傻仔乜用例子要完全一樣先用得？
咁我寧願要蔡思貝王卓淇劉穎鏇
同我第一個cm講嘅一樣 揾個靚啲好過揾個賓賓？

2.咪撚on9啦 我話佢樣衰就唔客觀，品味呢家嘢一直都係主觀
係咁正會畀人笑賓穎賓穎笑足幾年？笑佢賓穎嘅人點都多過呢個Po嘅正皮數
fb ig都大把人笑，你嘅世界係得咪得連登？
多票等於客觀 2017年港姐冠軍但雷揸兜都好多票
就算係你個賓穎嗰年 張名雅都贏佢同朱千雪
佢地又好靚呀？唔好玩啦
其實我話佢樣衰關你撚事咩有乜撚嘢死撐唔死撐
你覺得佢靚，無問題 我話佢唔靚咋嘛，仲講乜撚嘢客觀呀
各花入各眼 即係個個人對呢方面嘅嘢都係主觀呀
客觀？係咪要度佢隻眼幾多cm 個嘴有無超過某個標準on9

3.即係依加catgirl想送上門畀你你照屌？
有一千條一萬條cheap鳩係人地嘅事 你條鳩乜西都屌都係你嘅事
唔等於我好似你咁cheap乜人都好係送上門就同佢上床囉

講左結局先 我最後係帶帽收場

拍左十二年 今年25
中途比啲各式各樣姣閪請過我食波餅/挑逗
有收過情信/msg flirt 有女仲話做唔介意有特別啲既關係

有次條女好撚正 真係差啲忍唔住
但最後都係決定封哂佢
將啲Message比啲當時條女睇
(我send 出去啲Message都好正經)

Btw 我絕對唔算靚仔 但我相信啲女聊我只係想證明自己既吸引力：「一個咁尊一既男人都為我變心」

可惜最後都係帶帽但我都無後悔我當然堅持自我既 至少我而家仍然挺起胸膛做人 對得住天地良心 亦可以大大方方咁講出黎

有黃心穎呢類3線女星埋身，條仔本身都有啲貨大把女食啦，駛食你一般港女。

你又唔靚又唔大波又唔好脾氣都忍你咁耐，咁我係唔係好仔先。

型到你呢！
係哩啲情況下都堅持潔身自愛
真係一道清泉

繼續加油💪🏿
世上就是需要多啲你哩啲既男人

森林原人/東尼大木要溝港女，水長流添。

佢係架的士都好忍手架啦

所以我女都唔溝，煩。

馬明之友

問番女友有無做過賓穎去姣仔

屌，屌撚到佢反艇，為民除害

睇你女友咩性格同埋係咪慣左女尊男卑啦
我咁答完，佢仲講笑話下次搵人搭的士咁樣引我，睇下我死唔死

紅衛兵上身大大聲屌佢
反對西方文化犯我中華 堅決維護自古以來源遠流長嘅中華文化 包括三妻四妾
你係咪反中亂港！

你係咁既人咪繼續做咁既人囉
無人阻你架
只是後果自負而已

我係唔會覺得你哩啲想法懶型既

可能暗地里 偷偷落淚同鬧左你

講撚緊名氣同個朵啊 就算有差別都好，你邊撚個呀普通巿民咋講到你個名氣仲勁過catgirl咁 係你自己講㗎，比人知屌過港姐亞軍好威 我咪用撚返例子同你講屌過50k utuber都好撚威囉，一時講樣一時講名氣 你係咪講撚到自己亂撚晒呀柒頭
花名？好撚明顯係貶義㗎喎我話你老母似雞你會唔會覺得係花名好開心？擺到明笑佢又黑又柒先至嗌佢賓穎啦on9好地地講阿嬌 黑鮑笑佢個樣咩？兩樣完全唔同嘅嘢你拎嚟做例子，你係咪都會拎大學生同幼稚園比
你嘅論點唔止on9，仲弱智 拎埋個Po個數據話睇樣係客觀你都講得岀普遍人覺得佢順眼又關我撚事咩，我話佢樣衰咋嘛 你做乜柒
我係唔撚覺得佢正正常常㗎啦，夠淫有波又點 樣衰就樣衰，咪講撚左有呢兩樣唔等於屌得落 正如無人想屌夠淫有波嘅catgirl
我夠話黃心賓穎唔係我品味，你又做乜撚嘢呀 係你自己講有女送上門唔食罪大惡極咋
你係咪唔撚記得自己講過乜呀臭鳩
偷食唔爆岀嚟又等於呢件事係啱咩，九唔搭八 呢個價值觀夠係普遍人唔可以接受啦
畀人笑咪畀人笑 你都識講係笑啦，咁你仲講乜嘢唔係笑至比呢個花名呀
唔通反諷呀？"心穎bb一啲都唔賓 所以要比個花名佢叫佢賓穎"咁呀？
我係覺得佢狗也不屌㗎啦，但唔會阻你做狗想鳩衝

弱智 一開頭就話要屌佢不如揾個靚啲，同豬西比佢梗靚㗎，但娛樂圈 大撚把靚過佢啦所以咪話寧願屌個正啲 唔講以為無人喺娛樂圈靚過佢咁 其實你係咪一開頭就唔明我講乜呀

on99 catgirl又好 你個賓穎都好，我都係覺得好撚樣衰

你可以笑 覺得我柒 絕對無問題
只可以話 如果可以再揀一次 我都係會揀唔屌

話浪費時間又打咁多字
關我係男定女乜嘢事呀，就算係女人都可以話佢靚 男人都可以話佢柒
死港男九唔搭八扯埋性別乜鬼嘢為屌而屌 我係嘅話你都係一撚樣
你夠講我老母樣衰啦 你覺得佢樣衰 我覺得賓穎好賓好樣衰，有乜問題？
我話完佢樣衰之後有拎返其他我認為靚過佢嘅女嚟講話寧願屌佢地好過屌賓穎
佢靚唔靚唔關我事代表我唔可以講如果要屌女我會寧願屌個靚嘅？
你話普遍人覺得柒嘅catgirl柒 咁佢夠唔你事啦，但有得比你選擇你都會選擇賓穎而唔係佢
根本你就認同緊我啲cm嘅中心思想只係角色岀發唔一樣
講撚緊佢係因為樣衰至比人笑呢個花名 你拎黑鮑岀嚟講本身就舉例錯誤啦，你又回乜柒呀 你拎蔡思貝比人笑蔡思達都仲有得講

你講乜撚嘢，我上面已經拎咗幾個我認為靚過黃賓穎嘅 你點推到我眼中無人靚 on99
係對住所有女都用到，咁又點呀 又唔係唔講得
拎個Po就代表晒全香港咁受眾唔同咋 你最多話連登多鹹濕仔
假設有100個人話林鄭好特首，得1個話佢好衰，咁唔代表會變真㗎嘛
就算我當真係小眾，咁大家話佢靚我就唔可以覺得佢柒？專制過共產黨
收返埋你啲睇樣客觀論再話我無point 連我講乜柒都唔知

話似賓妹唔係醜化乜撚嘢邏輯呀cls
佢比人笑賓穎多數都係配呢張相 你覺得呢張好靚？

其實好多141雞都好靚 唔靚都無人屌啦right？
咁我話你女朋友或者媽媽望落好似做雞
幫佢改個花名叫雞母你叫雞仔 你會唔會覺得唔係醜化？
如果有人你個樣好似大陸仔 你會唔會覺得佢好靚？ ？ ？

為撐而撐on撚9到講話呢個花名唔係醜化喎
你如果見到佢嗌佢賓穎你認為佢會好開心多謝你讚佢似賓妹？
喂大佬呀你唔好咁痴線啦.jpg
香港人嗌賓妹呢個terms 雖然字面係解菲律賓妹
但多數都用嚟嗌菲傭㗎喎，你話佢似菲傭？
我睇咗你講嗰個環球小姐啦佢靚呀
但佢係mix嚟㗎澳洲岀世㗎
就算佢係菲律賓人，但佢個都唔撚賓你玩鳩我咩
一般啲賓妹都係似呢種樣㗎喎
啫係賓妹都有靚嘅，但多數都唔靚㗎bor
我係賓穎真係多謝你認為話佢賓妹係讚佢喇！

總之都係嗰句，你覺得佢靚 ok
我就真係覺得佢好樣衰狗也不屌
搞人老公拆散人屋企死全家仆街死。

你話我認為佢樣衰係死撐我真係好撚心你咪撚再拎一個醜化嘅terms為咗撐佢就死都話賓穎呢個花名唔係醜化
一個女人比人笑似賓妹又黑又盛係醜化，真係要幾弱智嘅男人先講得岀 好撚心啦

算啦兩位
唔好為左安心而嘈啦⋯⋯
意見分歧實屬正常 靚唔靚/意見一向主觀啊

真心

無人想有心穎咁既女朋友
也會睇唔起安 心咁既朋友...

頂唔順安心哩兩條友！

我咪講過囉 無錯係有賓妹係靚嘅
但多數都又黑又矮囉 人種問題同當地天氣問題
有數據睇佢地平均身高㗎
你仲井底啦 連登Po多正皮就以為客觀

一直都話呢啲嘢好正觀
但佢就唔知做乜春話我講佢樣衰唔夠客觀

佢話想屌賓穎㗎仲講好多人偷食嗰啲
小心佢鬧埋你呀

其實你地都係果種 堅持下去 爭拗到底的人
我都係，同人嘈會想講到對方明
但事實唔會咁易 因各持己見

我地學下馬明啦⋯⋯佢真係好好好大氣忍住
希望佢快啲過度到哩個難受階段

馬明真係勁大方 對應又好得體，佢呀媽個訪問係咪話佢唔算好愛賓賓？
我都覺得佢地唔襯 abc雞格同毒毒地乖仔格
祝佢早日揾到真愛同埋拎到視帝

佢啊媽好似係話佢自己對心穎一般
應該是咁樣
唔肯定 哈

對 我始終馬明相信會遇到個珍惜佢既人

做咩撐安仔呀？！
有無理過老婆感受呢？！哎
雖然我知難忍 但咁大個人都識分是非對錯及有自制力架

馬明好慘 我覺得佢忍住 莫視情緒

算啦
如果你地係男女朋友
睇來有排都唔駛訓

一有野就嘈嘈嘈到底
我暈啦

人同禽獸最大分別明明係智力

新鮮感對女人也有吸引力
我身邊有，朋友既朋友都有唔少出來玩既人
人不可貌相哩句真

認真問句
如果你女友係黃小姐 咁你會點

二，你知黃左既後果但仍出去玩
咁可以解讀你不夠愛女友嗎？
我會咁諗

你自己夠井底，做乜撚嘢 話港女脾氣臭無波又矮唔係歧視？
你依加夠好睇唔起啦，五十步笑百步屌你個嘴
有無睇新聞呀 菲律賓人以前槍斃嗰單嘢喺架旅遊巴前面自拍嗰張相你有冇見過啊？
講香港，揾下報導啦on9
膠櫈打手 塞糞入口 菲傭虐老罪成囚四月
漂白水倒沐浴露樽累少主成身紅 菲傭知情不報判監6個月
ok，唔拎菲傭講 屌你講到菲律賓妹就無脾氣臭無波唔矮咁
香港平均身高高撚過賓妹 賓妹平均先得149.6咋
你睇唔起港女話我睇唔起賓妹
乜撚嘢憑印象，你唔撚係呀？
收皮啦屌九唔春撘八，老鼠安有老婆仲搞女都好意思撐
有人撩你唔識節制㗎？唔識離婚再搞㗎？
香港男人真係畀你地班臭鳩影衰晒
連登仔喎，一方面話女人係雞一方面撐老鼠安 on99

好多人唔等於呢件事係啱呀，弱智

你樣衰過許志安?

乜撚嘢跟我風九唔搭八
我有迫你揀過嘢？你做乜撚嘢呀
我又有一碌鳩打一船人？我一早講過係有賓妹係靚
只係大部分都黑同矮 你唔好選擇性失明先啦
我都無話過你講嗰個賓妹唔靚㗎，只係佢係mixed咋嘛

我夠知好多人偷食啦，做乜春 打埋啲交叉又係唔知做乜
我無話過無藝人偷食，你講岀嚟係jm9？

偷食係好方便？
啲事嘅嚴重性都唔同，偷食係唔犯法呀 但係道德上有問題
有慾望好正常，個個都有
但做人就應該要控制好自己嘅慾望，包括你碌鳩佢個西
唔係嘅話 個個打劫李嘉誠得啦撚洗返工咩
好意思話我死港女係咁幫老鼠安撐，你係雞蟲？

我唔會畀呢件事發生

佢原諒咗又點咪至可以話佢大方
但呢件事等於啱咩，一直講慾望慾望
佢都四張嘢 仲唔識控制自己嘅慾望
我無撚話過佢地離婚呀 你咪撚on9啦
奉勸你一句你個價值觀咁撚扭曲真係咪撚同人結婚岀嚟累人 揾sp叫雞好啦

你又偷食過幾多次有幾多sp啊

唔會
我鐘意啲好撚樣衰死肥閪無波
狗都唔撚食ga女人

其實我想佢答我會呀 咁撚姣 重唔上咩
就可以囉正牌各有各玩
反正佢答唔答我都知個答案
愈答得啱聽個d仔先更應該要小心
根本明知重要講大話

邊個黃心穎？
哦
我唔睇八卦嘢 無興趣知

你咁多時間不如留意下財經新聞啦
成撚日睇埋d百婆野小心睇壞腦

頭3個真實對話
後兩句心諗

試答：我都唔似許志安

dllm千字文戰咩事

所以應該要先下手為強

所以你認同男人係畜生?

你答返佢，哈哈我邊可能有呢d機會呀

屌成個post都係女人

你就想

好過你件死支那人妖上官婉兒先啦

至少我唔洗好似你咁on9好撚憎我又一直揾我有cm過嘅Po浪費時間喺我到做乜撚

你又唔使咁嬲逐過覆既 雖然而家係人都識你條毒撚人妖

好似你嬲啲喎我cm過咁多個Po 你係要浪費時間揾我cm過乜再覆我
係人都知？你個世界得你一個呀嘛唔怪得你死全家啦